[727 元朗行街] 黑警開咪走音笑撚到仆街

立即離開，否則警方會洗用武力驅散

珍惜裝備，全民皆兵
光復香港，時代革命

光復香港，時代革命